{
  "id_query": "25526223",
  "total": 20650,
  "total_current": 200,
  "max_score": 59.422054,
  "origin_question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc mini chát trên Messenger và zalo không ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 46.661175,
      "id": "25617573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc bong bóng chát trên Messenger cả zalo đuợc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.004486,
      "id": "26938049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bật cái tính năng mini chát ở zalo trên ios như thế nào v ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ tính năng này bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.320967,
      "id": "21881985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bong bóng tin nhắn messenger và zalo không , chỉ cách làm",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.745827,
      "id": "25101514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi lên hệ điều hành cho iphone có làm mất tin nhắn trong zalo hoặc messenger không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu bạn không xóa thì không làm mất tin nhắn được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.383066,
      "id": "23523519",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chát bong bóng message trên iphone 6 thế ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, với iPhone 6 thì không hỗ trợ bong bóng chat Messenger nên không thể bật được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.606392,
      "id": "26668029",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẫn cài đặt bong bóng chát trên iphone của messinger với zalo vơis ad e đang cần hướng dẫn gấp",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không có tính năng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.237531,
      "id": "28248446",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi màng hình ipad mini 2 của e bị vậy. Giờ e muốn đổi iphone 6. Bù tiền thêm có được không ạ.",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc trường hợp máy có lỗi bên em không hỗ trợ thu lại ạ. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.6358385,
      "id": "27398568",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 plus call video zalo và messenger bên mình nghe bình thường nhưng bên kia không nghe được gì là bị gì ạ , ios11",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem máy đã cho phép ứng dụng sử dụng Micro chưa nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.27017,
      "id": "30856905",
      "field_search": "question",
      "question": "sao khi nt trong zl vs mess k có cái mini chat v mà nếu có thì chỉ e cách  bật",
      "answer": "Chào anh , Messenger và zalo trên hệ điều hành IOS thì không có tính năng bong bóng chat do hệ điều hành iOS không cho ứng dụng khác chạy trên màn hình ứng dụng anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.146119,
      "id": "24563756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có cách nào xoá hết bài viết trên zalo không ạ, chạm một lần mà xoá hết á",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì nếu bạn đăng bài viết lên thì rất tiếc là chưa có cách nào xóa hết được những bài viết này trong 1 lần bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.778927,
      "id": "18767137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và hộ khẩu gốc mà không cần hóa đơn điện nuớc đuợc không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND và hộ khẩu thì anh đã có thể mua trả góp được rồi đó anh. Anh vui lòng cho em thông tin về sản phẩm anh đang quan tâm, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.688733,
      "id": "27688302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là ảnh trên iphone em đã lưu trên icloud rồi. bây giờ e xóa ảnh trong iphone hết vậy trên icloud còn ảnh không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu bạn đang bật đồng bộ ảnh trên iCloud thì toàn bộ ảnh sẽ bị xoá mất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.655763,
      "id": "26148966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : mình muốn mua iphon 6 32g trả trước không đồng có đuợc không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trong vòng bao nhiêu tháng(3-18tháng) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.635856,
      "id": "22875954",
      "field_search": "question",
      "question": "Kỹ thuật viên cho em hỏi. Pin của e dùng ntn liệu có phải là yếu không ạ. Ip6. E chỉ nghe gọi fb zalo và you thôi ah. Không chơi game",
      "answer": "@Phụng: giải đáp giúp e",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.595527,
      "id": "26803555",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi làm sao để lưu hình trên messenger người khác gửi cho mình về máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm vào hình ảnh đó > bạn bấm Xem thêm > chọn Lưu ảnh là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.556534,
      "id": "18170984",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi, với Ram 1 g của máy mình có thể cài được đồng thời các ứng dụng như facebook, messenger, zalo, instagram, facebook, twitter không. Mình sợ không đủ?",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 sử dụng hệ điều hành iOS tối ưu tốt, nên với RAM 1GB vẫn đáp ứng bạn dùng các ứng dụng mạng xã hội theo nhu cầu bạn tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.365266,
      "id": "26561389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình không đặt hàng online mà xuống tận siêu thị thegioididong mua luôn, vậy có đuợc giảm giá 1 trịu không?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ ưu đãi giảm ngay 1 triệu chị vẫn có thể mua tại Siêu thị được nha chị, áp dụng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.298417,
      "id": "18661816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e lúc bật wifi thì có thông báo về còn bật 3g thì không có thông báo của facebook về vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.253551,
      "id": "21109954",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi. Tại sao máy e gọi video trên mess, zalo mà ng bên kia k nghe dc ah.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - kích hoạt cho các ứng dụng này sử dụng Micro rồi thử lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.21915,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, Cho mình hỏi tại sao máy mình không bật tắt được chức năng khử tiếng ồn trên ip vậy ạ. Nó bị mờ không bật được.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.157913,
      "id": "20197682",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e làm cài đặt nhận tin nhắn trên zalo, vào cài đặt chung cài đặt làm mới ứng dụng nền, và cũng vào cài đặt > zalo bật phép thông báo, âm thanh,hiển thị màn hình khoá .... nhưng tin nhắn zalo lúc  thông báo lúc k thông báo, mở trực tiếp zalo ms xem dk ????",
      "answer": "Để nhận được thông báo zalo khi bạn tắt màn hình bạn vui lòng lúc bạn ấn 2 lần phím home để tắt ứng dụng chạy ngầm bạn đừng tắt ứng dụng zalo nha, vì khi tắt như vậy zalo sẽ tắt hoàn toàn và không thể thông báo được nha bạn,Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.101267,
      "id": "27207803",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt nay có cap nhật nhữg tíh năg ms dc hk ạ: như tải tik tok,  mini chat ben zalo a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin \"tải tik tok\". Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Về tính năng mini chat Zalo thì rất tiếc mặc định hệ điều hành máy không hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.082251,
      "id": "25912942",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5s của em tại sao lại chụp hình k được cả camera trước và sau ( nhưng lại call video trên messenger  duoc ạ ) máy em đang ớr ios11",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.071972,
      "id": "31134036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi messenger có phiên bản cập nhật mới nhưng máy e kh cập nhật đc là s ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.868045,
      "id": "24730646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi màn hình ip6 của e bị hở nhẹ phần trên và hai góc trên là do đâu và sử dụng lâu thì có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng giúp mình mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.828367,
      "id": "26715690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ngu. Máy này vẫn nguyên seal và bảo hành chính hãng ạ. Hay thế nào?? Mà giá chát thế ạ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới nguyên seal 100% đầy đủ bảo hành chính hãng ạ. Gía 6.990.000₫ của máy cũng khá phù hợp, thuộc tầm trung rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.802534,
      "id": "28709771",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 k có chức năng đưa lên để bật ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.789919,
      "id": "27562897",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ở ad có thay pin điện thoại iphone 5s không ạ (và có bảo hành pin không)",
      "answer": "Chào anh HàDạ, rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin điện thoại anh nha.Nếu anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển hãng thay giúp anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.751084,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.748832,
      "id": "30774369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, làm sao mình ẩn tin nhắn messenger khi tin nhắn đến được ạ trên Iphon6? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào cài đặt > thông báo nên chọn Messenger > bỏ chọn phần khóa màn hình bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.737936,
      "id": "21800761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone có xóa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định của máy và không xóa được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6433935,
      "id": "20195167",
      "field_search": "question",
      "question": "Zalo của e thông báo lúc có lúc không? Dù e đã bật cài đặt thông báo. Và vẫn k nghe được tiếng trong ứng dựng memrise và game tuoch k có nhạc nền. Dù e đã khởi động lại máy và cài đặt lại ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể mở ứng dụng zalo, tìm biểu tượng 3 chấm ở góc dưới bên phải- bánh răng cài đặt- cài đặt- tin nhắn và thông báo- bạn kiểm tra các mục tại đây đã bật lên hết chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.45744,
      "id": "18477924",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin dùng  đuợc  lâu không. ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB GOLD có pin sử dụng được khá lâu trong 4h-6h anh nha. Với CMND và bằng lái xe anh có thể tham gia gói lãi suất 7.08%/4.36% của Công ty FECredit, anh cần trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 6/9/12 tháng, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh có thể cho em xin số điện thoại để hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.456418,
      "id": "29671893",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi cách bật mạng 4g trên iphone 6 với ạ, em đăng  ký mà sao máy vẫn báo 3G ạ ...",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > di động > Tùy chọn dữ liệu di động >  Bật LTE > Chọn Thoại và dữ liệu là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4107,
      "id": "22454004",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn thay đổi font chữ trên iphone được không ạ? và dùng app nào ạ? cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với iPhone thì hiện chưa hỗ trợ đổi font chữ bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.33628,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.325716,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bật chế độ cho phép tải nhạc qua 3g trên iphone như thế nào ak?",
      "answer": "Chào chị Lam,Nếu chị tải nhạc bằng ứng dụng Zing MP3 có thể cài đặt lại bằng cách  trên ứng dụng Zing Mp3> chọn 3 gạch (Mục 3 gạch góc trên bên trái màn hình đó ạ)  > chọn cài đặt > ở phần cho phép tải qua 3G > chị tick vào để bật là được.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.320726,
      "id": "20887566",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào cài được 2 zalo trên 1 điện thoại iphone k add",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  xem được không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.315795,
      "id": "19622581",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sử dụng sạc ipad mini 4 cho iphone 6 được không ạ. mình thấy adapter lớn nên không biết xài cho iphone được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ vẫn có thể sử dụng sạc được cho iPhone 6 bình thường anh nhé, có thể an tâm về việc này anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.212128,
      "id": "21283666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm antutu trên iPhone 6 dựng và iPhone 6 thật có khác nhau ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone hàng dựng bên mình không kinh doanh nên mình không có máy để kiểm tra cho bạn được bạn nhé. Mong bạn thông cảm . Các điện thoại iphone dựng được thay thế linh kiện kém chất lượng vào máy nên mình nghĩ điểm Antutu cũng sẽ thấp hơn khá nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.210963,
      "id": "26003503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trên tgdđ có bán ip6 cũ không ạ",
      "answer": "Chào anh,vâng bên em có ạ, Chị vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực(huyện tỉnh) chị đang ở để bên em có thể kiểm tra giúp chị xem còn hàng tại đây không chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.116006,
      "id": "28464971",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho Em Hỏi Nếu Ram 1GB trên iphone 6 thì có thể chạy mượt không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm tuy Ram máy chỉ 1gb nhưng máy sử dụng khá mượt và ổn bạn nha, do hệ điều hành của máy tương thích khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.112702,
      "id": "30362903",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật chế độ tiết kiệm pin trên iphone cả ngày có bị sao không  Nghe nói bị phồng bin có thật không",
      "answer": "Chào anh,Anh bật chế độ này cả ngày cũng không có ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.097728,
      "id": "20367697",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có gì đặt biệt và nổi bật không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này được người dùng đánh giá rất cao về tính thời trang cũng như độ ổn định và mượt mà sử dụng lâu dài của sản phẩm anh nhé. Anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trên tay sản phẩm và có ý kiến riêng ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088711,
      "id": "19675951",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iphone 6 có cẩn phải bật sáng màn hình để sử dụng không ?,",
      "answer": "Chào bạn. Sản phẩm Iphone 6 sử dụng vân tay 2 chạm nên cần bật sáng màn hình để sử dụng vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.04423,
      "id": "21859845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone 6 có gỡ cài đặt được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định và không gỡ cài đặt được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9952545,
      "id": "20379632",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang phân vân khi mua iphone 6 32g pin có được 1 ngày khi mình bật 3g cả ngày,  zalo và nghe gọi khoảng 100 cuộc",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với mức độ sử dụng như sử dụng 3G truy cập internet liên tục và sử dụng nghe gọi sản phẩm chỉ có thể đáp ứng nhu cầu sử dụng của anh khoảng 3-4h và còn tùy thuộc vào mức độ sử dụng của anh nữa đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.971471,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.93681,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.892627,
      "id": "27455293",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu em bật kí hiệu màu xanh lá đó lên thì em đăng kí 3G có được dùng không ạ. Vì em vào cài đặt di động chỉ có LTE thôi. Vậy cho em hỏi LTE là gì và có dùng đc cho 3G không ạ.?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn mở như vậy là mở dữ liệu di động rồi bạn nha. Và máy hiển thị LTE là mạng 4G đó bạn, 4G sẽ mạnh hơn 3G nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.848725,
      "id": "21775407",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi , dùng Iphone 6 , khi nghe 1 đoạn ghi âm qua messenger thì tự nhiên máy tắt , đen đi rồi 2/3 giây sau bật lại thì có phải bị trục trặc kĩ thuật và cần sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật ứng dụng messenger lên bản mới nhất sau đó sử dụng và kiểm tra lại xem sao ban nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.846418,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.80608,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy ip6 của mình khi bật wifi thì vào messenger thì tự nhiên bị thoát ra nhưng bật 3g thì lại vào đc bình thường mình thử xóa đi tải lại nhiều lần mà vẫn không được cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.761338,
      "id": "26705071",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi bật sáng màn hình khi có thông báo trên huawei nova 2i sao.. Android 8",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm Huawei Nova 2i có led thông báo nha. Và đây là tính năng mặc định không hỗ trợ bật tắt bạn nhé. Nếu máy của bạn không thấy đèn led này sáng lên, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.752577,
      "id": "25850901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chúp xao iphone của e nt cho máy android pai cần bật mạng vậy có pai bị lỗi k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn nhắn tin qua sim hay qua các ứng dụng như Messenger mà có tình trạng trên vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.748331,
      "id": "29371444",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hom 20/8 goi video zalo messenger ai cug bao mờ thất vọng quá",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh và ổn hơn rồi thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.697715,
      "id": "25431769",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhặt đc cái đt iPhone 6... Có cách nào mở khóa đuợc vân tay ko nhĩ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không có cách nào cả vì iPhone bảo mật là rất tốt nhé bạn.Bạn nên tìm trả lại điện thoại cho người đánh rơi bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.664017,
      "id": "31002017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Sao iphone 6 chưa có giao diện mới của messenger vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vào AppStore > tìm Messenger > rồi anh cập nhật mới nhất cho ứng dụng này thì đây là giao diện mới nhất rồi anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.639084,
      "id": "20603414",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc iphone 6 và 6s plus có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào anh BảoTheo thông tin em có được thì sạc của 2 sản phẩm này đều tương đương với nhau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.605954,
      "id": "19458573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chức năng đưa lên để bật không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy này không hỗ trợ tính năng đưa lên để bật bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.602047,
      "id": "20921339",
      "field_search": "question",
      "question": "Sap máy e vào fb zalo bật loa ngoài lên nói bên kia ko nghe thấy gì",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.593187,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.507381,
      "id": "28815755",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở bóng chat messenger trên ip6 này đc",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc điện thoại  này không hỗ trợ bong bóng chat bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.492026,
      "id": "19477949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có thay vỏ iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh Nguyện!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay thế vỏ sản phẩm anh ạ, tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại hệ thống Thegioididong.com thì bên em vẫn có thể hỗ trợ chuyển hãng thay thế giúp anh được và anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4676285,
      "id": "27375434",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi trên các đời máy ip nào thì có khắc imei trên khay sim ạ. E cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ từ dòng iPhone 6s trở lên có IMEI trên khay SIM bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4258175,
      "id": "20382972",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả muốn đuợc duyệt thì mình cần làm gì",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên không ạ? để tham gia mua trả góp anh cần có đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.409502,
      "id": "25736936",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình mua góp có giống như trên để ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.350798,
      "id": "19793667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone của em bật nó không lên mà lạ hiển thị cắm itunes là xao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp và thông tin về tình trạng máy được chính xác nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.350001,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.347625,
      "id": "31321759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 và oppo a37 có thay pin dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 điện thoại này thì có thể thay pin được anh nhé. Và anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.338291,
      "id": "24479676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 16 và 32 Gb có hỗ trợ HDMI phát trên tivi k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.315101,
      "id": "20460223",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc bật 3g thì messenger lại k thông báo tin nhắn đến. Chỉ bật wifi mới thông báo tin nhắn đến",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > kéo xuống phía dưới nếu messenger đang tắt thì bật lên giúp mình rồi khởi động lại máy kiểm tra bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.291445,
      "id": "31387182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu tắt nguồn iphone trong 5 ngày và bật lên sử dụng trong hai ngày sau đó tiếp tục tắt nguồn 5 ngày thì có bị sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh làm như vậy thì cũng không sao nhé, chỉ cần anh sạc đầy pin cho sản phẩm là được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.283647,
      "id": "22793372",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy này vừa chơi Liên Quân vừa stream trên facebook có lag không ạ ? Và antutu bao nhiêu điểm và điểm 3d bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.256169,
      "id": "31983562",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cách xoá danh bạ trên iphone 6 với ạ. E đọc hướng dẫn thì sử dụng icloud  vào  cài  đặt//icloud//danh  bạ//gạt  off. nhưng đó là cách tắt bật danh bạ chứ có phải xoá đâu ạ.",
      "answer": "Chào anh Anh vào ứng dụng có biểu tượng ống nghe màu xanh > chọn Danh bạ > chọn 1 tên > chọn sửa > kéo xuống cuối > chọn xoá liên hệ là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.239554,
      "id": "30375785",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.,Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.",
      "answer": "Chào bạn , Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần báo lỗi imessage như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Dạ hiện iphone 6 có giá sốc online là 6.690.000₫ (Kết thúc 14/10) và giá này không áp dụng kèm phiếu mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.224264,
      "id": "18739054",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mua góp 0% tức là không đưa trước thì hồ sơ như thế nào ạ..và trên bao nhiêu tuổi mới mua không trã trước được ạ",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần đủ 20 tuổi trở lên, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Với gói trả trước 0đ thì anh cần có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện anh nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.223023,
      "id": "18726817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 của e nghe ngọi bình thường mak bật videocall lên là micro thu yếu... e có thể khác phục bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn video call bằng ứng dụng nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.222885,
      "id": "19608269",
      "field_search": "question",
      "question": "chị ơi cho em hỏi ! em mất một iphone 6 16G mà e không có icloud và không cài gì cả thì có định vị được máy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này rất tiếc là  không có cách nào định vị máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.209063,
      "id": "19271814",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua may. Sao mình gọi video call trên zalo.  Hình ảnh bị méo vậy add. Trên iphone 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể hình ảnh bị méo là như thế nào (giật lag hay mờ) để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.192556,
      "id": "18646079",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/Chị cho em hỏi em tải nhạc và videos trực tiếp trên iphone được lưu ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải nhạc và video trên điện thoại này bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.185319,
      "id": "19977839",
      "field_search": "question",
      "question": "e có mua 1 chiếc ip 6 plus ở bên ngaoif nhưng đã  bị  jaibrek mong các anh chị cho em hỏi  jaibrek có hại máy không và các anh chị có thể giúp e  xóa  jaibrek trên máy được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với việc Jailbreak máy thì trong quá trình sử dụng về sau sẽ có phát sinh cập nhật hoặc lỗi bạn nhé, do bạn đã can thiệp vào hệ thống máy rồi ạ; nếu muốn bỏ Jailbreak bạn cần phải lại máy bạn nha; và bạn cần sao lưu lại dữ liệu nhé, tất cả sẽ bị xóa hết đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.146566,
      "id": "23305083",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi 2 vấn đề, thứ nhất là làm sao để thay đổi tên Username trong phần thông tin cá nhân trên ứng dụng Zalo. Thứ 2 mình muốn ngăn không cho ứng dụng zalo tự kết bạn với các liên hệ trong danh dạ có tài khoản Zalo thì làm thế nào ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với zalo  để được hỗ trợ hướng dẫn sử dụng ứng dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.126507,
      "id": "20405971",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cach xem ram trên iphone6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không có chức năng xem Ram trên máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.083354,
      "id": "28793668",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chs face và zalo khoản bao nhiêu tiếng",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.059353,
      "id": "31077655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói,Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > chọn bật Facebook và Zalo lên xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.057184,
      "id": "25899155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e có xem trang moto trên chorme tự dưng nó chuyển sang wed gì gì á cái e tắt wifi đi không biết có bị virus gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.011513,
      "id": "24180961",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv viên cho e hỏi có cách nào giảm hao pin trên ios 11.2.1 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.968925,
      "id": "20198032",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e cài đặt thông báo trong zalo, đã cài ứng dụng nền, cài đặt > zalo bật tất cả ứng dung.., nhưng vẫn k dk ??? Đt của e bị làm sao??",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.95946,
      "id": "24282665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách bật biểu tượng nhắn tin mesenger trên iphone ntn vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đề cập bong bóng chat như máy Android thì rất tiếc là iPhone chưa hỗ trợ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.94903,
      "id": "19637958",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi trên tiệm còn hàng loại này không ạ",
      "answer": "Chào chịhiện tại Thegioididong.com còn kinh doanh sản phẩm này nha chị. Nếu chị muốn mua sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại để bên em liên hệ và tư vấn mua hàng cho chị nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.944816,
      "id": "20094625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy ip6 này mình mới mua 1 tháng mà khi có tin nhắn trên zalo hay messenger đến , thỉnh thoảng nó báo hiệu tin nhắn đến khi thì không báo là sao ad? Mình đã thử cài đặt lại phần thông báo rồi mà sao lúc có lúc không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.91517,
      "id": "25712925",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại  e ip6 gọi video call  trên zalo và mess , line đều ko nghe đc mặc dù mình vẫn nghe bên kia nói bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Chọn Zalo, Messenger, Line > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908268,
      "id": "32136710",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dt iPhone 6 còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.881036,
      "id": "29516627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 còn hàng mới không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em còn Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.827076,
      "id": "29987407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao vào Zalo nó nói không có kết nối như vậy là sao vậy qtv????",
      "answer": "Chào chị ,Hiện tại zalo, zing và một số dịch vụ khác của VinaGame đang có vấn đề nên chị vui lòng thử lại vào một lúc sau, khi đã được khắc phục sự cố thì mới vào được chị nhé. Vấn đề này thì hiện tại điện thoại nào cũng vậy và hiện chưa có thời gian khắc phục cụ thể từ nhà phát hành chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8154545,
      "id": "18639145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em vừa mua iphone 6 và 6plus thì 2 loại trên có cần sạc 8 tiếng 3 lần đầu ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đối với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng điện thoại, và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.- Không cần thiết phải sạc 8 tiếng các lần đầu tiên bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.782377,
      "id": "18630494",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng 6 mini ko ?",
      "answer": "Chào anh6 mini là sản phẩm nào ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.767583,
      "id": "27471076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn không,và có hô trợ trả góp 0‰ k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB ạ. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của FECREDIT,mức trả trước 2.247.000₫,mức góp mỗi tháng là 911.500₫ và góp 6 tháng chị nhé. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.753236,
      "id": "24942044",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s/se không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.749517,
      "id": "29779040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dc hai ngày ko ạ nếu chỉ sử dụng face (30\"),messenger (45\"),zalo(27\"), youtube ( 7\") ,chơi game + lướt web (20\")",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra nếu bạn có sử dụng ứng dụng dù không nhiều nhưng pin máy cũng chỉ hỗ trợ sử dụng khoảng gần 1 ngày thôi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.715517,
      "id": "21144404",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone se 16gb thế giới di động đã ngừng kinh doanh nhưng nó vẫn bán trên zalo shop với mức giá là 8.990.000đ cho em hỏi nó có dính icoud ẩn ko. Có tốt ko",
      "answer": "Chào anhHiện tại iphone se 16G Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh. Nếu thấy trên zalo anh vui lòng thông lại để bên em kịp thời sửa chữa.Cám ơn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7138,
      "id": "29037588",
      "field_search": "question",
      "question": "Không liên quan đến nội dung trên lắm. Mà ad cho em hỏi ở thế giới di động có bán pin điện thoại và hỗ trợ lắp thay pin cho khách không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.690598,
      "id": "22207164",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi buối tối tầm 19h ra mua hàng và chuyển tiền trên internet banking thì có được không ak",
      "answer": "Chào anh,19h bên em vẫn hỗ trợ anh mua hàng được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị trước 21h để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.682882,
      "id": "29383745",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi có cách nào back lại mà không cần sử dụng nút home trên Iphone không?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn có thể dùng nút Home ảo cũng được bạn nhé, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật là được nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.653407,
      "id": "20967392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip6, máy em gọi video Call trên messenger ko thấy hiện hình nhưng máy khác gọi thì thấy được. Cho em hỏi máy em bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Camere > Messenger > Bật lên xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.652624,
      "id": "29859706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách xem ảnh đã lưu trên icluod với ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng vào  trên máy tính , sau đó đăng nhập tài khoản và mật khẩu iCloud trên điện thoại để xem hình ảnh anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.640735,
      "id": "21637776",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên hệ điều hành hành 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone 6 thì có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 10.3.3 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.622126,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.61319,
      "id": "28907569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone minh để sim nhung bật chế độ máy bay lâu ngày thì có bị gi hk ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì ngoài việc máy bị ngắt sóng không nghe gọi nhắn tin được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.603134,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi sao mk bật chế độ máy bay không bật đc wi fi zay ad",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.566506,
      "id": "27762578",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi la Trả góp NTN vậy ạ E hơn 20t rồi ạ và có bằng lái xe CMND là được àk Và trả trước khoảng mấy và có lãi xuất không ạ và điều kiện trả trong mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.545427,
      "id": "18009614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có màu bạc trắng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com không kih doanh màu bạc trắng của Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha, nếu được thì chị vui lòng tham khảo màu vàng đồng của sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.531914,
      "id": "29150610",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật micro trên YouTube như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.530049,
      "id": "23348408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trên cáp sạc iphone 6 có dòng chữ Design by Apple Assembled in China không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trên iPhone 6 thì vẫn có dòng chữ này bạn nhé..Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.510108,
      "id": "28761817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, tại sao ghi âm trên tn zlô e k nge đc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin khi bạn nhấn vào nghe thì điện thoại  có báo lỗi gì không ạ để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.504187,
      "id": "17684299",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e đặt thì có màu xám đậm không ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện tại Thegioididong.com đang hỗ trợ đặt hàng sản phẩm IPHONE 6 32GB với một màu vàng đồng, không có màu xám đậm chị ạ, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho chị sử dụng chị nhé.  Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.502407,
      "id": "26381484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu pin trên 50% bật chế độ nguồn điện thấp thì có ảnh hưởng gì tới pin sau này ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn bật chế độ nguồn điện thấp lúc nào cũng được, không ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.478422,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e tự nhiên ko bật đc chế độ mở khoá bằg vân tay vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn cho mình xin thông tin khi bạn thiết lập thì máy có thông báo gì không ạ để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.425983,
      "id": "18561328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kiểu mấy iphone 6 trên bán là kiểu mấy nào ah ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với các dòng iphone bên mình đang kinh doanh sẽ có kiểu máy là VN/A bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.412455,
      "id": "22982692",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thoát icoud trên ip 6 mà e quên mật khẩu+hk có emall mình thoát đk hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ không ạ bạn phải nhập được mật khẩu mới thoát được bạn nhé. Nếu bạn quên bạn vui lòng truy cập link hướng dẫn \"\" thao tác làm theo để lấy lại mật khẩu tài khoản icloud sau đó thoát ra nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.39731,
      "id": "18460503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu xoá hình trên ip thì trên tk icloud có bị mất hình không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn xóa hình trên điện thoại thì ảnh trên tài khoản iCloud không mất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.394342,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.391428,
      "id": "21363388",
      "field_search": "question",
      "question": "mua lại iphone cũ cũa nguời ta về khôi phục cài đặt góc song khởi động lên máy kêu nhập pass icloud .tui không liên lạc đuợc với chũ củ nửa vậy phãi làm sao có cách nào mỡ máy lên đuợc không",
      "answer": "Chào bạn,Không có mật khẩu icloud thì không thể kích hoạt máy lại và không sử dụng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.375232,
      "id": "29407328",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin k ạ có hại máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn bật chế độ nguồn điện thấp và sạc pin bình thường không sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.369978,
      "id": "27069300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi...iPhone 6s plus có 8loa ơ dưới mà bật nhạc nghe đk 4 loa vậy có phải bị hư k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do máy chỉ hỗ trợ 1 loa ngoài còn lại là Micro giả loa chứ không phải máy bị lỗi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.365461,
      "id": "26859399",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e kiểm tra tắt đi bật lại và...cả đặt lại rồi mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.358916,
      "id": "24139936",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi tại sao facebook trên iphone 6 của mình không có giao diện mới vậy ạ mặc dù mình đã cập nhật ứng dụng và hệ điều hành mới nhất rồi ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy xóa ứng dụng và cài đặt lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.353125,
      "id": "23656880",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 plus có be được khóa không",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com  không hỗ trợ bẻ khóa iphone anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.348044,
      "id": "22339666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone mình thêm sdt là lưu trên ip hay sim vậy",
      "answer": "Chào anh Hải Dạ em tham khảo thì iphone lưu số điện thoại là lưu trên máy anh nhé, nếu muốn chuyển từ máy sang sim anh tham khảo trong nhéXin thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.316652,
      "id": "17721703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp  2 chiết điện thoại iPhone 6 32g thì có được không và phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh DuyAnh có thể tham khảo mua trả góp với công ty HomeCredit ạ. Với công ty HomeCredit thì anh có thể trả trước từ 50-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.313651,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lỗi Messenger của iphone6 bị Out ra màn hình chính đã khắc phục được chưa vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp lỗi đó đã được khắc phục nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.309351,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.295161,
      "id": "23533720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 18 tuổi đã mua trả góp đc chưa ạ? Và có cần người thân hay bạn bè bảo lãnh không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với độ tuổi của anh thì anh vẫn chưa thể mua trả góp anh nha. Anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày để được hỗ trợ mua trả góp đó ạ. Và khi anh mua trả góp thì bên phía công ty tài chính sẽ lấy thông tin người thân và gọi về nhà để xác nhận đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.267186,
      "id": "30994621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có bật được 60FPS không vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì sản phẩm trên không hỗ trợ bật fps cao (60) trong game Liên Quân ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.249857,
      "id": "27189805",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g còn trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.249857,
      "id": "22986940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại iphone 6 32G còn hàng không ạ!!",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này đang ít hàng chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.236087,
      "id": "26701554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là giá này có giảm nữa không ạ và đến tháng 6 còn bán không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Hiện tại bên em kinh doanh iPhone 6 có giá 6.990.000đ nha anh, chưa có thông tin có giảm xuống nữa không và em rất tiếc không có thông tin cụ thể tới tháng 6 này còn kinh doanh không anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.226411,
      "id": "23713190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nên mua sạc dự phòng nào tốt nhất cho iphone 6 ạ, cho e xin sản phẩm và giá luôn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo các sạc dự phòng tương thích được với điện thoại của chị  ạ .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.199463,
      "id": "22187434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của em hay bị bật dữ liệu di động không lên. Phải tắt nguồn mở lại thì mới bật dữ liệu được. Em IOS 10.3.3. QTV cho hỏi đây phải lỗi phần cứng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tháo sim ra vệ sinh sim và lắp sim lại hoặc sử dụng sim của nhà mạng khác có 3G mạnh và ổn định hơn xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.170185,
      "id": "22314030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e bị đốm trắng trên màn hình ntn là bị j vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do máy của bạn đang bị lỗi về màn hình nên bạn vui lòng mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.13734,
      "id": "26545655",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có thể cài lại iphone 5s khi quyên mk và ko nhớ tk iclao ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iPhone nên mình không thể thông tin, hướng dẫn chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.130093,
      "id": "25238371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tối mua trả góp có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h nên buổi tối anh có thể mua trả góp được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.117522,
      "id": "18629402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có trả góp không lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha! Chị vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.109216,
      "id": "23039557",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẹ em muốn mua trả góp đt iphone 6 32gb nhưng mẹ em trả trước 50% và mẹ e chỉ có CMND và hộ khẩu vậy có đx trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK mà mẹ chị đủ từ 20-60 tuổi thì đã có thể tham gia trả góp nha chị. TRả trước 50%, góp trong 6 tháng sẽ tham gia gói lãi suất 0% của HomeCredit. Chị có thể nhờ mẹ chị ra siêu thị tham gia trả góp chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.097701,
      "id": "18054207",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc và tai nghe iphone kèm máy có in số IMEI không, và nó có trùng với IMEI của máy không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với phụ kiện đi kèm theo máy bạn thì không có in số IMEI vào phụ kiện tương tự như trên điện thoại , nhưng sẽ có số Serial trên mỗi phụ kiện bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.094479,
      "id": "27525378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có màu Gold k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng và em đánh giá rất cao sản phẩm này nên chị yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.080027,
      "id": "23543590",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ e mở bong bóng chat messenger cho ip6 đi ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ vấn đề này là do thiết lập mặc định của ứng dụng nên bên mình không có cách để giúp bạn được nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.076515,
      "id": "19661940",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn bật đèn chớp khi có tin nhắn hay cuộc gọi đến thì bật ở chỗ nào ạ?,",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vào giúp mình cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED cảnh báo bật lên sau đó kiểm tra được hay chưa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0733795,
      "id": "27347068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp iPhone 6 32g mà chỉ có Cmt và hộ khẩu photo được k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sử dụng CMND gốc và Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới có thể mua trả góp chị nhé. Hiện chị cho em xin mức trả trước và số tháng góp để em tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.040406,
      "id": "18575380",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có iphone 6 32gb màu xám kh ạ, và nếu không thì shop có dự định về hàng lại kh ạ, vì e chỉ thấy màu vàng đồng thôi ấy ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì bên em hiện chưa có thông tin cụ thể về hàng cho sản phẩm này màu khác ạ. Chị có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn chị nhé Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.038292,
      "id": "21619259",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có dán cạnh và lưng khg ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ dán phần cạnh cho IPHONE 6 anh nha. Nhưng có hỗ trợ dán miếng dán mặt lưng cho máy. Anh hãy đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.037526,
      "id": "26355218",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có iphone 6 16G sao em gọi tất cả đều bình thường nhưng gọi video qua fb và zalo thì chỉ nghe bên kia nói.còn em nói bên kia không nghe được mà chỉ nghe rè không hà.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng cần dùng >> chọn Bật là sẽ khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.03391,
      "id": "26714551",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi iphone 6s và 6s lock khác nhau như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn so sánh bản lock và bản quốc tế thì với bản lock sẽ bị khóa nhà mạng không sử dụng được nhiều nhà mạng khác để sử dụng thì bạn phải sử dụng sim ghép nhưng sẽ không được ổn định và hay bị lỗi khóa sim nên sử dụng bản quốc tế sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.03391,
      "id": "20386163",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone cần tải phần mềm tăng tốc và diệt virus k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này anh không cần tải các ứng dụng này vẫn có thể sử dụng tốt anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.012885,
      "id": "22346380",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm anh có thể tham gia mua trả góp anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.010172,
      "id": "29724146",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 selfie có tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, Iphone 6 selfie thì hình ảnh sẽ thực, không ảo diệu anh nha. Nếu anh thích hình ảnh chân thực anh có thể dùng điện thoại này. Nếu anh thích ảo diệu mịn màng thì anh nên dùng thêm phần mềm hỗ trợ anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.007342,
      "id": "24757255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá iphone 6 như giá chính trên chứ k giảm ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm Iphone 6 32GB có giá là 8.490.000₫ chị nha , và không có giảm giá ạ , nhưng có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (Từ ngày 20/01 - 14/02) chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.000684,
      "id": "26165080",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là em sài Zalo pb mới chán quá mún cài lại pb cũ trên ios phải làm sao QTV tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc trên máy bạn phải dùng Zalo bản mới nhất chứ không quay về bản cũ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.99436,
      "id": "30047551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ mình muốn chuyển đổi video trên youtube sang mp3 trên iphone thì mình làm cách nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo  (nếu bạn đề cập tính năng này) bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.993871,
      "id": "29983525",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hạ iOS 12 xuống ios11 thì bên thegioididong có giúp mình hạ đuợc không? tại mình không có máy tính",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên Thegioididong chưa hỗ trợ hạ cấp được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9906,
      "id": "27847842",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là pin như trên hình còn tốt không ạ  Mong qtv tư vấn giúp em , e cám mơn",
      "answer": "Chào bạn Pin như vậy là vẫn còn tốt nên bạn có thể an tâm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.988734,
      "id": "20149625",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdd có thu lại oppo n1 mini ko ạ.nếu có e sẽ đổi lại iphone 6",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới tại siêu thị bên em thì anh vui lòng cho bên em biết chính xác thông tin ngày mua và giá bán máy của anh để bên em có thể kiểm tra và tính phí đổi trả cho anh. Hoặc anh có thể mang máy đến siêu thị  để các nhân viên bên mình hỗ trợ anh thủ tục đổi trả. Lưu ý anh nhớ mang theo bộ sản phẩm chuẩn gồm: hộp máy, sạc, phụ kiện và các quà tặng có giá trị kèm theo để tránh bị trừ thêm phí anh nhé.   Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.979582,
      "id": "25641363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên app store không có app Psp vậy QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tìm trên kho mà không có ứng dụng bạn tìm thì có nghĩa là kho ứng dụng hiện chưa hỗ trợ cho ứng dụng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.971642,
      "id": "26428991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lm sao để chỉnh thời gian fb, Zalo, mess Vì nó chạy sai giờ ạ Vd e mới cmt 1 ng, nó hiển thị 15h  Cho e hỏi chỉnh sao ạ  Tks",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định sau đó kiểm tra lại 1 lần nữa xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.948432,
      "id": "20631654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, iphone 6 32ghi, không có imeil ở khay sim àh",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có imei ở khay sim bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.933126,
      "id": "31509022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e dùng iphone 6 nhưng khi bật camera sau lên nó bị đen như hình ạ. Nó mới bị như vậy nhưng e k bt nguyên nhân tại sao? Có phải đi thay camera k ạ?",
      "answer": "@Thanh Vân:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.898504,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.896296,
      "id": "31370954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone  6 và j7pro đt nào chụp ảnh và vào mang hơn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì Samsung Galaxy J7 Pro chụp ảnh tốt hơn, còn vào mạng thì 2 máy tương đồng anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.887374,
      "id": "29789559",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB này giá 5,990,000 thì xúc ngon , giá TGDĐ vẫn chát quá .",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi sản phẩm bên em kinh doanh theo giá mà hãng đưa ra đó ạ, hiện tại sản phẩm đang có KHUYẾN MÃI : Giảm ngay 500.000đ còn 6.990.000₫ đó ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.884736,
      "id": "26573750",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là iPhone 6 e mới mua nhưng bị rớt bể màng hình .. vậy có màng hình để thay không ạ.. và thay cái bao nhiêu ạ???",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. chị vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất chị nha! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.882016,
      "id": "28752908",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có thay pin cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm này. Nhưng nếu bạn mua máy ở Thế giới di động, thì bên mình sẽ giúp bạn gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.872409,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.856995,
      "id": "23884539",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi :sao em vào messenger gọi video thì mic của em không nói được mà chỉ nghe được.trong khi em cấp quyền đầy đủ cho messenger rồi.còn nghe gọi thu âm vẫn bình thường ạ.em dùng i phone 6 32gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Messenger xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.847385,
      "id": "20948514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em âm thanh e vẫn bật nhưng e xem ko hề có tiếng chuông đến cũng ko có tiếng ko hiểu bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.847109,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.844853,
      "id": "18765105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mang sang Nhật có dùng đuợc k a",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 bên mình kinh doanh là hàng Quốc Tế nên nếu như bạn mang sang Nhật vẫn sử dụng được bình thường nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.842801,
      "id": "24631091",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cài nốt màu trắng trên màn hình iphone   ở đâu v ak.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.831209,
      "id": "26383212",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi iphone 5s còn bán không ?",
      "answer": "chào anh, Hiện bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm iphone 5s mới anh nha, tuy nhiên bên em vẫn còn iphone 5s là máy đổi trả nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.818696,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.803473,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi làm sao để sửa lỗi tìm kiếm không khả dụng trên appstore vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.798089,
      "id": "22669809",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 plus 16g có k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hiện bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh nha, anh có thể cho em biết anh đang quan tâm đến sản phẩm ở tầm giá nào để em có thể tư vấn cho anh sản phẩm tốt ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.797088,
      "id": "20829442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đã mua bên shop mình chiếc iphone SE 64G hồi tháng 3, giờ có nhu cầu bán lại shop thì có đc không ạ? Và nếu đc thì giá máy tính thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.785299,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.770827,
      "id": "18733839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chỉ có CMND và SHK thì có trả tr 0đ đc k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị chỉ có CMND   Hộ khẩu thì chưa Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ được ạ. Chị có thể bổ sung thêm hóa đơn điện/nước hay hợp đồng lao động   bảng sao kê 1 trong 3 tháng lương gần nhất không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}